<archimate:BusinessFunction
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="Формирование уведомлений в ЛК и на Почту КНО по событиям сервиса &quot;Цифровой профиль обязательных требований&quot;"
    id="id-f5ab8da8d7aa41c88e0ab42ec9174f92"
    documentation="64/РС/20-13-11&#x9;&#xD;&#xA;12/РД/21-13-33&#x9;&#xD;&#xA;ХХ/1/РД/22-13-34&#xD;&#xA;ЛК Бизнеса&#xD;&#xA;&#x9;Развитие алгоритма формирования и отправки уведомления через интерфейс системы в части изменение термина по «записи на прием», а также в части вывода причины отклонения.&#xD;&#xA;&#x9;Развитие алгоритма формирование и отправки уведомления на электронную почту в части изменение термина по «записи на прием», а также в части вывода причины отклонения.&#xD;&#xA;ЛК Самозанятого&#xD;&#xA;&#x9;Развитие экранной формы настройки возможности получения данного уведомления&#xD;&#xA;&#x9;Реализация алгоритма формирования и отправки уведомления через интерфейс системы. &#xD;&#xA;&#x9;Реализация алгоритма формирование и отправки уведомления на электронную почту. &#xD;&#xA;&#x9;Развитие алгоритма поиска по новому типу уведомления&#xD;&#xA;ХХ/2/РД/22-13-35&#xD;&#xA;&#x9;Развитие алгоритма формирования и отправки уведомления через интерфейс системы в части подтверждении записи на консультирование со стороны КНО.&#xD;&#xA;&#x9;Развитие алгоритма формирования и отправки уведомления на электронную почту в части подтверждении записи на консультирование со стороны КНО.&#xD;&#xA;&#x9;Развитие алгоритма формирования и отправки уведомления через интерфейс системы в части отправки результатов проведения консультирования.&#xD;&#xA;&#x9;Развитие алгоритма формирования и отправки уведомления на электронную почту в части отправки результатов проведения консультирования.&#xD;&#xA;&#x9;Развитие экранной формы настройки возможности получения данных уведомления&#xD;&#xA;&#x9;Реализация алгоритма формирования и отправки уведомления через интерфейс системы. &#xD;&#xA;&#x9;Реализация алгоритма формирование и отправки уведомления на электронную почту. &#xD;&#xA;&#x9;Развитие алгоритма поиска по новому типу уведомления в части подтверждения записи на консультирование и перехода слота в статус “Консультирование осуществлено”&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;">
  <properties
      key="bns_Function"
      value="64/РС/20-13-35"/>
  <properties
      key="bns_Function_GK"/>
</archimate:BusinessFunction>
